{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041239",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "나나나카페"
    },
    "text": "今までナナナをたくさん愛してくださってありがとうございます。 ナナナは毎日12:00~22:00まで営業しており、水曜日は休みです。 アメリカーノは3500ウォンで、スムージー類は5500ウォンで販売されます。 アインシュペナーは4,500ウォンで、クロワッサンは2,500ウォンです。 ケーキ類は5,000ウォンで販売され、タルゴナラテは4,500ウォンです。 ロータスラテとイチゴラテはそれぞれ5,000ウォンと5,500ウォンでご購入いただけます。 また、マスカットエードは5,000ウォンで、キスキスキスとパッションフルーツエードはそれぞれ4,800ウォンと5,000ウォンで販売しております。 しかし、やむを得ない事情によりナナナは営業終了となりました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ナナナの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ナナナは毎日12:00~22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ナナナの休業日はいつですか？",
            "answer": "ナナナの休業日は水曜日です。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スムージー類はいくらですか？",
            "answer": "スムージー類は5500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アインシュペナーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アインシュペナーは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロワッサンの価格はいくらですか？",
            "answer": "クロワッサンは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ケーキ類の価格はいくらですか？",
            "answer": "ケーキ類は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タルゴナラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "タルゴナラテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロータスラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ロータスラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マスカットエードの価格はいくらですか？",
            "answer": "マスカットエードは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キスキスキスの価格はいくらですか？",
            "answer": "キスキスキスは4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パッションフルーツエードの価格はいくらですか？",
            "answer": "パッションフルーツエードは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ナナナはなぜ営業終了となったのですか？",
            "answer": "やむを得ない事情によりナナナは営業終了となりました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 243,
        "QA": 377
    }
}